連登第n屆執相挑戰大賽上線啦!

圖源:
呢幾張婚紗相笑到我痴線

- 分享自 LIHKG 討論區[img]-

獻醜

樓主你執架？ 灰灰蒙蒙咁